太古城 治安仲差過 深水埗

你講得啱

岩

過千萬單位完全係笑話
有咁多都移民啦都on9

系米呢間物業管理

太古城物業管理有限公司
太古城太古城道31號唐宮閣地下
星期一至五: 上午8時至下午5時, 星期六: 上午8時30分至下午12時30分, 星期日: 休息
(852) 2535 2525
太古城物業管理有限公司由太古地產於1976年成立。目的是管理太古城屋苑內的事宜。 本屋苑共有61座，大約五萬名居民。 由總管業經理白鎮濤先生及六位部門經理共同管理，包括物業管理 部、保安部、財政及行政部、工程部及居民聯絡部。 連同保安員在內，本公司大約有四百名員工。

保安控制中心：
(852) 2153 0111
(852) 2153 0333

popo 高層住呢區，治安點會好

唐宮閣地下只係管太古城61座屋苑，商場有另一個物管，你應該查太古城中心物業管理

有分南北